你點我唱 張敬軒

有冇

樹蔭有一隻蟬

酩酊天使

下次愛你 副歌部分

壯舉

全部清唱一分鐘 可以自己揀邊段 冇講就頭一正副歌

缺

笑忘書

遙吻

絕

唔識sor

春秋

成碟青瓜過大海

不吐不快

塵埃落定

會試

餘震

井

悔過詩

係邊

唔識sor 有冇其他